一日之內三個 AA 低調走了 ~ ! RIP

03:17pm女子倒斃屯門家中
779
02:37pm觀塘女子墮樓亡
4,040
01:46pm德朗邨男子墮樓倒斃花槽

咩叫AA？
Btw RIP

大陸 AA 也被老虎低調 KO !

咩係aa

代理抽佣,篤數,日日唱好小陽春...開低調 post 水9巴打士打高位入市的雞同狗 = AA

果個post根本有一半係AA

係啦..
可能仲係同一人...

低調就不會香討 ——＞ ｈｋｇｏｌｄｅｎ ——＞ ｌｉｈｋｇ

根本開唔到單，成日攻擊我。。。。

士打?有古怪